This is not riots, it is HK patriots

Indeed

Can’t agree more

I don’t even understand why it’s called rioting or protesting
We’re protecting our home from fucking psychos and somehow that’s a wrong thing?

Those fighting for HK are fucking heroes, not protesters